[開心大發現] 有人煮咗啲飲筒當河粉食！！！

Cls 咁樣都幾慳皮 想食

屌好噁心

又好似唔錯

跟本就係河粉黎
呃我唔到

屌

難分真與假。。。飲筒多險詐。。。

想煮俾明明食。。。

飲筒師

雖然係可食用
但係總係覺得好膠

加啲lime同海鮮醬做pho幾正

咁都得

屌😅🙏🏻

好想食。。

落d辣油好d

想知口感如何。。。

有冇拎黎飲過野先煮

智慧大湧現！！！

好撚香

加埋啲口水。。。

好似蛔蟲

重口味

痴撚線

又有啲似 好撚淋咁

岩你

食完失禁

乾炒牛飲管

試下落冷麵汁應該好味

癡線 好噁心 好反胃

屌有聲
btw想試嘅，利申河粉lover

會唔會插到海龜鼻。。。

勿演筒

food type: macaroni

你試下咪知囉

咪搞

cls

嘩

有幾多卡路里

可以插支意粉入去一齊煮，變成河意粉

咩page黎,

我出一蚊比佢買真河粉

唔好再笑m記冇牛河賣..曹博士都諗唔到

公司有入貨所以借幾支黎加湯試

好撚un成口膠好似比米芝連口爆咁

真係食埋我個份

睇錯咗做甜筒
煮甜筒咁識玩

海龜都食得

真。米通

Phô

應該仲貴過河粉

邊間教會

記得好細個果陣有得賣穿窿米線

弘想食嗎？

我都好撚鍾意食河粉

How you dare

Fusion菜，，，🈵

泉b第一夫人=me

成份係米 同木薯 應該食落幾正

Made of rice and tapioca

米同珍珠整，都係澱粉質

唔知，廢事啲人話我唔留source先擺埋個fb名出嚟

成份差唔多
不過感覺好噁心

淋撚到可以溝水飲

世界第一！！！！

咁撚樣點食

乾炒入味d

不如攞卷廁紙去煮啦吊

聽講外國有pasta整嘅飲筒
應該點都好過河粉下話

永不過期的河粉

好耐之前已經有人講過用長通粉做飲筒呢d idea啦

係
N年前都有可食用牙籤

不過呢兩樣野就最多支那人做假
所以唔可以比佢傳入中國

米加薯粉

好想同美人一齊食河粉

你食埋我果份

而家都有
果隻個窿好細